自從移民咗加拿大之後去韓國日本玩都十粒幾鐘....

以前香港飛都係幾粒鐘

咁唔好去日本玩囉

去歐洲去美洲少幾多個鐘又唔講

冇壽司食

你唔係HR 咩

我依家都係等入籍 就可以揸車去美國玩

就算班BNO撚移左英國都同你一樣
You are not alone

唔好移囉
做港豬幾好

去日本咁唔方便，傻的嗎

咁移大灣區啦，麻煩